[推到完場] 華歷簡奴 對 巴塞隆拿

19趕客唔撚洗瞓時間 3:45am

開完瞓？

系

一齊做fake bar
Me都瞓了

呢個po應該推唔過200

malcom?

華狗真係好撚柒

丹唔係正選
又冇馬
唔睇

對乜撚都出依個陣

垃圾疤西波+19趕客時間=冇人睇

屌你malcom好似連大名單都唔入

係

華狗似足老母，煮左一味好食既送就日撚日煮

On9 40m買個人返嚟打季前賽同19盃仔

AV正選都無 仆你個街華維迪

小花好似會復出

係都唔好呢場啦 抖多陣先啦

睇既都係Fake巴

On9陣，比拉or影休息下，比av出都得掛

agree sleep sin

係邊度討論？

馬金後備都無

Malcom 1月係咪走得？

射咩呀so9

個球場好細

無美斯無得聽講波佬叫春

Goalll

人地龍後面牆黎

So9 1-0

Sooooo

又係呢招 小明

好似好輕鬆咁

得我地幾條友傾波

艾巴

so9 艾巴

So98球了

西波有人睇算係咁

蘇好順

艾巴式入球

艾一招

So係咪真係復活了

個名鬼馬喎

遲左入黎 miss左入波

Lenglet態好

平時美斯阻住佢

睇既都係fake bar

個球證d企位

對面右閘再咁出就gg

呢張黃牌有啲蠢

入多幾粒輪換吧

希望今場60分鐘會換人

85

黑人

80' 85' 90'補時換多個

so9

入多2粒去訓了

啲反搶好j

差啲失

嚇死

咁樣都可以唔入

豆腐

嚇撚死

屌

1 1

1-1

又要好似打電叻利斯咁比人反杯了

達仔已經飛到盡

達仔今季聯賽得2個clean sheet

哩一段係咁俾人壓住踢

華維迪下台未

又80分鐘換人了

華DEE:係時候換人加強防守了

個勢無啦啦比人禁住打

好似成日失波都關15事

頂中柱

柱

差啲

好廢

巴啲進攻慢到傻
無乜人去帶波突破 淨係走位傳波

等丹出黎救世

搞咩比人入完廢左咁多

手球又唔吹

華簡總算打返出少少以前感覺

而家場場打啲榜尾都好求其

屌巴狗hea 撚到

西波

根本冇突破，拉芬拿同古拎住波只會推返大位唔會落底，我牙婆都知點mark

換走拉芬拿試下牙丹
中場拎走Arthur出alena帶多啲比多啲向前波都唔怕其實

華歷簡奴原來係馬德里球隊

丹 warm up

屌你老母巴塞

拉芬拿永遠都向後交

做乜鳩

細佬

古天奴都踢得差，細佬唔好話無機會，每次機械式回傳

準備換丹

嚇死咩

已換

廢柴拉芬拿夠鐘躝啦
還我牙丹

華d轉咗死性 先50分鐘

換埋羅白就岩，同細佬又係同一類人

細佬垃圾

50分鐘換人

華d今鋪好撚癲

杯麵出黎未，唔想見到羅白係右閘

出施美度未啊仆街

好彩越咗

聽左我講

On9

輸埋

屌你老母

GOOOOOOOOL 雷加再現

輕敵

rip

GG

如果只鬧丹唔太公平，今場古踢到唔知似咩

廢撚到

輕咩敵 根本就廢
後場廢 中前場無創造力

古踢一場好波之後就踢一場唔知乜

屌又輸

條後防想點

笑死

輸榜尾，尾2

一開波禁屌 搞咩搞到咁

貢串入黎踩場

真係唔知華dee唔識用佢定唔夾巴塞

買左呢場 所以睇左下

華狗垃圾 又輸護級隊

其實美斯發揮幫佢遮左唔少弱點，格格不入feel，都黎左咁耐，除左遠射一招之外

屌廢到

反咗反勝

一係換維度後上入攝啦

又要反華狗

買

出維度 出施美度啦diu 我媽媽都識換

比錢我好過啦

不過對面係踢得幾好

同清諗法一樣

你知我知單眼佬知係華狗唔知

ＲＡＹＯ 呢場踢得幾好

兩個龍都0 save

贏完皇輸比華簡，同有年好相似

依季好多場都係控球高 但射波埋門嘅次數都好低

真係淨係玩傳控

換埃及+ AV

換古

竟然換潤腸

點解咁鍾意用埃及
BTW竟然66分鐘換唒3件

咁早換

明明美斯傷左之後最岩做新核心既人就係古
但完全唔見華狗有改過戰術/圍住佢黎踢
同之前一樣踢法 但又冇人有美斯既牽引力同突破力
結果得返艾巴插上出波一招

Malcom到底買來幹什麼

華狗幾時死

主席又追住丹黎插 ，顧點自己先，每年除左打皇其他比賽踢到唔知似咩

丹你踢唔撚踢呀

古丹要贏 華dee就要走

牙耿起身幫手燈未

施美度之前個幾場咁撚好波都無得出 屌

成條右路廢左

今場換人算係咁，換走左d有問題既、六十分鐘就換

俾人逼到

踢緊乜撚野呀

下半場有無射過門？

影帝食屎啦

巴對啲弱隊既進攻—-> 傳傳傳 轉邊 傳 斬中

死攬條垃圾一億niggar托咩

丹自己扭下啦

扭個件唔出 出埋d垃圾係咁

成日咩假腳都唔做是但求其傳中

玩埋啲燒尾戰術 我屌 又唔係咁頂得

上次睇到咁躁就係打痢根

維度其實有冇咩作用

丹唔跑就走啦

成日走份d位都交唔到俾佢

施美度根本就應該上正選位啦都唔知做乜撚
仲想用羅白頭頂 佢做萬能輪換型自由人就差唔多

呢場係屌都唔係屌VIDAL先啦

全場得入波個球係有威脅 其餘都係垃圾傳波

其實佢黎左咁耐我都唔知佢定位係咩

丹你學下艾巴點出波啦

丹想點撚樣 全部都鳩斬

又係小明+SO9
得一招

丹

丹！！！！

會然oxxx dxxx可以上水了

神經刀黎正一係

你地班反丹有咩好講 ，要話都話主席先

好波呀丹 快追

丹自己同自己慶祝

埃及真係好廢

你再屌biggay佢而家都係唯一選擇
丹唔係

主席靚set

要追分呀 快D執波開波好過

仲慶乜9

反而潤腸就廢到真係做唔到配合

中場一條友都冇

呢條就不嬲廢柴黎

想快d入多粒姐

我搵華dee打都好過佢喇

反cup！！！！！

23

Cuped

好爽呀

咬

有一分好滿足了
丹值得正選

笑撚死 燒味戰術搞掂

巴打

吹撚到

So9

古代人？

delay

會唔會係咁

做乜嘢

呢球勁似反勝psg果球

咁都cup到，鳩斬萬歲

痴線 巴塞玩燒味

今場反華有甚麼好說？

嘩 early cross呢招咁有用嘅

Cup

係咪牙蓋又出左post燈

Plan a唔得係要plan b架啦

羅白頭右腳都斬咁靚

左？

有d球員夾唔到真係夾唔到，潤 dso 細佬其實都係不過可以睇埋今季，無就真係放左佢仲好

膶腸比左球直線蘇亞雷斯算幾叻啦 又有兩下過到人

華狗：羅白呢一斬係我掌握之內

華奴痛失3分啦屌你華dee 去死啦

係，打錯，左腳

真係反cup

細佬垃圾 真係咪再出 護級隊都屈唔到

完全唔知係度踢緊啲咩但反cup

呢場係正常ge 但我對佢印象太差

佢個下唔射fake下一定12碼

邊個係潤腸

下半場丹除左入個球，根本同楊格無咩分別，一有波就斬

埃及球王

反cup都要死

羅白打右翼，施美打右閘可能仲好

點解既

希望百屌成材
唔好浪費自己既潛力
佢入波之前淨係不停鳩橫傳, 根本冇用腦思考點處理

比人搶左正選位, 後生仔應該加倍努力去爭返
但一路睇佢踢都唔覺有火既

成個下半場踢到成pat 屎

上場對皇馬腳軟都話呀
今場對榜尾都咁閪廢
還我丹正選

Ok啦 佢上次踢呢個位死扭爛扭比人屌到開花
入左呢球都夠曬

唔明

係 無啦啦就反cup左，重點係我唔覺得打得好

我達

其實巴塞係咪無人識落鏟 好錫身，得維度落黎先見到定我錯覺

主席助攻

對面成班霉晒

68打右翼真係場場玩燒味咩
輪換算9數啦

佢個嘴

用左莫椰子奇招燒味反cup

Ft 2-3

你睇下佢個嘴

六十幾分鐘換人，換走d毒瘤，反勝。
華維迪係今場MOM

Munir
孖膶腸咀

咁都有得嬴

So9 2場5球 神射手了

malcom 真係好慘，埃及咁廢都有得出

今場唔屌華DEE啦 係做到野 爽手換人
一早應該要啦

Malcom仲廢

羅白先唔斬wor，佢下下回傳，但有時右邊佢爆個下好好洗

不嬲都無乜鏟
佢哋係學馬甸尼話齋 當你要飛鏟你已經係犯左錯 好似係
之前都係得馬斯會飛多兩野

70分鐘前換哂人真係估佢唔到 終於肯改

岩岩先斬完

可唔可以叫多仔接收埋佢
睇下有冇得救

係雪硬咗姐

呢隊巴都玩到燒味，唔通華狗真係有狗屎運？

要真係好準先鏟 你打fifa都唔會係咁鏟啦

其實巴塞不嬲都唔會點early cross
尤其仲要兩隻閘45度就斬埋去

今場比我見到啲咁神奇嘅波都算盞鬼

兩件都係穩陣波 但羅白好d
最中意就施美度 敢去 又去到 但唔出

講到埃及場場踢足咁

上年咁多og已經知佢有狗屎運

一剷就失位

咁簡單D講係咪姐係=快翼

留來打國米 好似係

以前有艾杜里斯 迪馬高斯 魯爾加西亞，而家望一望我地d人既高度

落決定落得好快，應該有芒po

So9啲射手觸角生完仔返左黎
之前實唔會訓落去

今場華簡抵拎分，respect

輸波迫住換 如果繼續和波/贏緊應該唔會換

反而對古天奴失望，擔唔到大旗。

抵條毛咩 成20個fouls

好彩最尾十分鐘無熄電視訓

佢最早期係玩達蒙度 好似係

弱隊唔靠呢啲點保住勝局 唔通真係任你推咩

屠疤選手

當年2-2同分輸西甲 領隊正是華dee

冇好離譜嘅foul，都係tactical fouls多，弱隊係咁打嫁啦

打av
都係想開拖姐

所以話華dee上季係返來還債

丹幫佢食晒，佢都好大責任，交波走位唔夾，一時神來之筆入波或者遠射掩蓋左個問題

Vidal呢啲戰鬥精神 落後緊嘅話好緊要

真 至少好過上場國王盃個對手 狠到痴線

Arthur都係無創造力
今場好多吊波 但下下都唔到位

牙丹其實射得好靚

始終啱啱來啫

古個情況真係要諗諗，打小白個位又唔係，打翼又唔夠快

佢真係比人捉哂路，連一招都無得出

但牙丹心態真係抵打
無果種拼勁睇到
最尾好多鳩斬 斬落人地度
正常想贏入波會即刻執波

佢嗰個位
執波佢見咬咬衝左埋去 正常咪fing兩下手當慶祝拿拿聲返去開波
我覺得正常

佢控球係好 但真係唔知有咩做到
Keypass又唔到位 又無咩速 係入中間幫alba開路

算係咁喇，入左波都快快手返去開波

訓唔著了 無美斯都贏到哂

左古右拉真係無乜用
人地密集 你兩件仲淨係識推中
希望遲d睇返左丹右美

華dee用開一個陣贏就會用落去架喇

其實佢入左好多波 配合都好到
創造力佢不嬲普通
中場佢係踢唔到巴塞嗰種求穩
呢個位已經最啱佢
佢始終去到強隊都係副手格

我覺得來緊應該用返牙丹正選先 好過拉芬拿

掛住25馬啲突破 真係話過就過

佢依係入親d波都係 走位入攝，一個人攞個波舞佢真係無咩能力

正路，但俾你咁易估到就唔係華狗

佢護波係好好 要佢向前連環突破有啲難咁解

我半場叫佢換牙丹佢都聽左我話

買哂啲巴西人 佢又走左

幾時都話根本尼馬好勁 就算話佢25都無辦法否認